請問一下依隻咩蟲

依隻咩蟲...
我見過床蚤...又唔係床蚤

太細隻影得唔係咁好

下世小心啲蟲

谷牛？

今日買左西蘭花，唔知關唔關事

唔係太似